今日恒指果支陽蠋牛到爆

牛迫！

托市托到咁明顯

咁都有反彈補烈口嘅

咁點解唔干脆托到轉升呢?

呢支 k 線如燈塔，指引明路你行

美股過去兩支蠋又係牛到爆

超巨大的陽具